# Локали

Локали определяют основные языки основного сайта HappyInvite и его административной части.

Каждая локаль имеет следующие свойства:

- **Язык** (`lagnuage`) - Язык локали.
- **Регион** (`region`) - Регион. Подразумевается страна, к которой относится данная локаль, например, `en_US` 
(Английская локаль, США) или `en_GB` (Английская локаль, Великобритания)

По умолчанию в проекте доступны следующие локали:

- Английская дефолтная локаль: `en`, `en_GB`
- Русскоязычная локаль: `ru`, `ru_RU`

## Ограничения
 
- Вы не можете добавлять локали с идентичной парой язык-регион
- Вы не можете удалить локаль, если она является последней в системе

## Переводы

- После удаления локали сделанные для данной локали переводы по-прежнему сохраняются в системе